想救返00後 只有一個方法

提升連登質素 吸引佢地入黎
我第一次上高登都係16歲 果陣純粹睇膠post
慢慢因為時事台d post留意時事 留意政治

宜家連登低質到我地自己都唔撚想睇
d 00後又點會上黎 自自然然就走去大陸網絡

同埋唔好成日站在對立面
好似d 廢老屌我地咁 80 90後就係原罪

我第一次上高登好似係比J圖post引咗入去

我記得果陣係因為玩cs 跟住俾條友兇
佢話自己係高登起底組
我就好撚驚 走左去高登睇係咩黎
自此就沉左

連登吹水台loop左幾版 係無post想禁入去
以前一版幾多想禁入去睇

網上瘋傳永遠無連登份

咁多負皮係點解

睇返fb同ig，都會覺得而家香港普遍嘅網絡使用者都唔太鍾意留言，大多數會留嘅言，都係tag人去睇

健吾、King Ger同名校Secret等等呢啲page嘅fans已經比較多留言

以前高登文化/香港網絡文化會有咁多野睇，係因為人人願意去參與同分享

以前高登係好多改圖post同改歌詞post，呢啲創意係需要好多人參與

宜家創意台除左膠post 冇曬改圖改歌果d睇